有冇人已經慣左日日睇張竹君醫生（竹君bb）記者會？

睇少日都唔慣咁 變到有種好似家人既感覺咁
張醫生真係香港政府既清泉，又勤力又盡責又親民
佢應該淺黃啦 希望佢可以取代林太做下屆特首
有冇人都同我差唔多咁諗？有既就比個正評

佢老公都好掛住佢